【利含撚啦】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

負皮樓豬

乜事啊

Matt Macey + Hugo Keto trained with the first-team today. Still unclear who Arsenal's third choice goalkeeper will be. Wilshere also trained

順應民意

負評

你諗清楚先講
牙牙5牙 又真係幾垃圾

盲反

吊牙 慣左

Real Madrid legend Roberto Carlos sentenced to three months in Brazilian jail

負皮=真阿

姐係好似我有聽緊你講野咁

係咪整錯佐啊，睇極都無我廠既

成日初中生 面試on99
牙牙55

撚得利

霸氣盃曼聯依啲垃圾都贏到啦

【體育】阿仙奴領隊雲加坦言，阿歷士張伯倫對「兵工廠」滿有責任，應及早表態忠於球隊，不要讓轉會車路士的傳聞繼續流傳。

今夏轉會窗雖已接近尾聲，但當中仍存在不少傳聞，英國傳媒早前指出，車路士正式向死敵阿仙奴出價，希望買入阿歷士張伯倫（Alex Oxlade-Chamberlain），然而「兵工廠」領隊雲加（Arsene Wenger）在周日作客利物浦前，坦言無意讓該名英格蘭國腳出「廠」上「車」。

雲加說：「我很想他留下來，成為球隊未來其中一位偉大球員。他是球隊未來基礎的其中一員。我很想他對球會作出保證，繼續擔當這球隊的一分子。」談及張伯倫的轉會時，他表示：「當然我很清楚己隊所收到的每一個出價，但我認為最好還是專注於周日的比賽，

雲加續指：「己隊投資了大量時間和金錢，對像張伯倫這樣的球員充滿信心，對我而言，他對球會滿有責任，我很想保留己隊的最佳球員，唯一目標是保留所有人，希望他可以作出承諾。」

圖片來源 : ©AFP

dllm milik 子又串利記

同樓主割蓆啦不如

我都係

負皮左

一早同你個獌狗割蓆

4man dog

下個po就叫屌爆痢個閪呀啦

OX想加人工都要學下你CHING禾仔做合約戰士架

十卜

暫時最勁除阿狗就係理昂，愛華頓
要睇歐聯各組有咩三弟join
不過雲加好似話唔會認真踢

對史篤城都輸

心水清

Deschamps will not allow players to leave to discuss a transfer, which could have an impact on Arsenal’s chances of signing Lemar. (Times)

做咩事咁憎利

好撚滾動利豐地底 終於揾到石油啦

咩ec牙 路仔

做乜入人狗竇

Arsenal are preparing to offload Shkodran Mustafi and Lucas Pérez, who were signed for a combined £52M last summer.

咁多風吹賣mustafi

幫我含
大家9up下咪咁小器啦

雲加都話唔肯定留唔留佢

good topic

雲加咁答好神奇

賣左包皮仲賣佢咩玩法？

下個post和好番 ok?

躝

Ox 踢中堅

55

梅史達菲唔係法國人唔係英人話賣就賣

躝啦屌 全隊一齊躝

Fuck knows whats going on at Arsenal, but I'm at a point now where I would sell every cunt that wants to leave/not sign. They can all do one

雲加第一個躝

Arsenal offer Chamberlain £180k-a-week contract, which would put him only behind Lacazette as club's top earner, @TelegraphSport say. #afc

吹水的電訊報

100分走啦屌.

垃圾

Watch Arsenal get a harder group in the Europa league than United get in the Champions league

如果真係180k
比Nelson上位好過了

U刀躝

Agger

死mk又逼害真毒

180k

有無個可靠source話真係賣，
點會無啦啦賣走個正選中堅.....

成堆人佔中，正前鋒落底出波

食屎啦
以為自己好勁
躝

G5 都失驚無神走左啦

清今日屌左腦細未牙

其實都唔係正選，
正選係K6搭是旦兩件，
多數大舊佬有份，
另一邊就睇邊個冇傷

6年英超入9球

130K都俾多佢

有得揀真係希望當年留既係金寶 借走呢條撚屌

利豐地底d石油 咁快又無哂

Sounds like Wenger is not ruling out Mustafi leaving, the Lemar deal is clearly not happening, we got players unsigned, we're in a mess tbh

英人大撚哂

國米有意想要但出得20m
猜測主要來自雲加個答法

Sell Mustafi & Ox for £70m and buy Van Dijk & Draxler for £90-100m. Upgrades in both positions for only £20-30m #Arsenal #AFC #LFCvAFC 🔴⚪

Mustafi made La Liga TOTY, but he's suddenly a poor CB? Nah not having it, just more proof our defender coaches are piss poor.

Selling Mustafi already would be weird. Really good on the ball at his best and has all the physical attributes to be a top CB if coached.

Reminder that last season we signed Mustafi & Perez on the 30th August. Hopefully means we'll be able to push some late deals through again

金寶 = 葡超刀唔掂
垃圾

我地窮撚球會+球迷 貴少少都要躝

Mustafi 吹左好耐

Gibbs 65k人工都難賣到極
禾子果D唔洗講

咁2個一齊走, 用返禾仔好了

今個星期日最好咁出
拿卡
山 燒
K31 沙卡 藍斯 100分
M18 K6 細梅

不過老嘢會咁出：
拿卡
山 燒
100分 沙卡 藍斯 b24
K31 K6 細梅

得返下星期,GIBBS, PEREZ, D2都唔知走唔走到

是但, 點出高普都係睇住你XHAKA 去迫

冇左古天奴有我山=贏硬

On9 澳門真係要求出老解

成街垃圾，淨係傳染病都有排煩

ALONSO 70K

人地用一季多D 做你6年加埋既數據

180K真係好抵. 快D 續

佢堆中堅咁樣，出我基=大炒

豹叔話180k係阿狗offer?
180k入面有100k係因為英人

ok

不過又咁講，張仔對上幾季踢翼鋒個output都好難叫人收貨，仲話要加人工

講呢句野仲ON9

踢左幾年翼. 上年有中場踢 , 都交D咁既貨出黎

你踢130場英超成積 , 人地用一季就做到出黎

仲要撐佢值180K. 番屋企食屎啦

Arsenal have offered Alex Oxlade-Chamberlain a new contract worth £180,000-per-week. (@JWTelegraph)

If Oxlade-Chamberlain accepts the extension of his contract, he will become Arsenal's second highest earner behind only Alexandre Lacazette.

Arsenal fear the 24y/o will reject the latest offer after he told Wenger he won't sign a new deal. Chelsea have a £35m bid on the table.

禾仔續約個排 場場有貨交
OX上場踢左半個鐘好波

Most passes completed in the Premier League so far this season:

G. Xhaka (165)
M. Özil (158)
T. Alderweireld (158)

100分 冇爺爺佢仲踢緊次級聯賽

留名見証比利狗瘋狂binc

正皮咗

仲係條咸頓, 應該會俾利記買佐

阿迷手足有強心臟

呢幾日內戰
認真講波

叫佢含撚啫 輸贏都可以含ga wor

180k應該仲高過疤蟶拉傑迪同摩迪

死利狗含撚死吧

分真假阿狗都算king ball

發動性戰, 真阿偉大

先安內後攘外

又借d意講女...

又清算左樓主

基點會少過禾張呢兩件

阿利呢d中上遊不嬲唔係互含開咩
標題咁有火藥味

樓豬弱智 唔好怪佢

真

唔識中文？叫佢含撚未互含囉

Tk狗

依家串利狗唔起？
下個post要繼續串

屌 條女老豆琴晚打黎
又講叫我供樓

Manchester City youngster Jadon Sancho is keen on a move to Tottenham, according to ESPN
幻幻，仲要有埋細佬係到都搶唔到

屌你老母 你老母比狗屌

Wenger - My honest conversations with Jack

“If he gets back to his best and wants to stay, we have to sit down, I think, later in the season,” Wenger said. “I don’t rule that [out].

“I’m open, you know, with Jack. We have honest conversations. I’m open to what is the best for him.

“He is at the stage of his career where he needs to play and I can’t guarantee him today that, and I think I’m quite open on that.”

等輸波潛入新界西
老嘢對高普唔係和就係輸

收皮啦 幾大壓力
我要坐左路狗個位先夠錢供

ching返工咁得閒

有人唔做做9

供咋 又唔係買 你個死肥宅 刀唔出街

正皮左

熱狗入左死亡之組?

路狗d topic又幾高汁

星期五啊清

130場 前半踢翼還可以 中間開始踢CM但根本唔岩踢 後半踢WB 都係半桶水 130場 仲要踢左翼咁耐都係入得9球 點比得落180k你?

11點都未講女

阿狗連踢既資格都無

PSG will complete a double swoop for Kylian Mbappé & Fabinho in the next 48 hours. Lucas Moura said to be part of deal. (Source: Sky Italy)

佢比首期 無啦啦打黎問我買唔買27 聽收音機 話炒 買10手
講你又未供樓 筆錢比我做首期
我叫佢買823 打散黎入

又真係爽既

nelson都勸唔掂

一個星期返三，四日 收30k 你老味

係

823...RYO俾料 THX

B24廢唔代表另一個就係掂 搞清楚

對高普明明係食硬 係上季次次殘陣

M記都做

猁犬都驚
下場撚得利

823 係人都識買 睇你渣貨渣到幾耐

簽得成既話真係撐唔落PSG 用錢用得誇張到 無埋Monaco法甲又開始PSG獨大

咁收返唔THX你

你識唔識Walker

又係贏家時間，我走先

你係咪要件波衫 順豐寄比你 燈唔到利狗

做野啦 垃圾

弱智眼中睇波角度係咪唔同d

俾ACC我, 我入返$200 俾你

除左打功夫其他係勁過180k

tg？

好地地內戰緊

對住弱智仔我就唔留情既

星期五都內戰

扭完幾個係威係勢 , 再傳番個波俾人

的確係只有180K做到

屠利滿門

你死啦 夠膽咁講全英第一RWB

11

天主自有安排

29

AGGER

有100分就唔會輸波 ^^

on9 唔續約就賣走啦 做人唔識變通? 一百分仲要有價有巿

星期五 9up好過啦=.=

真牙

RYO蛇你TG係咩牙

講真長遠 bellerin 打 WB 好過 ox
當然宜家 bellerin 個態垃圾
但係續左成 6 年約

熱刺而家傾緊Aurier 廿幾m

EUROPA LEAGUE 2017-18 POTS
POT 1
Arsenal, Zenit St Petersburg, Lyon, Dynamo Kiev, Villarreal, Athletic Bilbao, Lazio, AC Milan, Viktoria Plzen, FC Salzburg, Copenhagen, Braga
POT 3
Astana, Partizan Belgrade, Hoffenheim, FC Koln, NK Rijeka, Vitoria Guimaraes, Atalanta, Zulte Waregem, Zorya Luhansk, Rosenborg, Sheriff Tiraspol, Hapoel Beer-Sheva
POT 2
Steaua Bucharest, Ludogorets, BATE Borisov, EVERTON, Young Boys, Marseille, Real Sociedad, Maccabi Tel-Aviv, Lokomotiv Moscow, Austria Wien, Hertha Berlin, Nice
POT 4
Apollon, Istanbul Basaksehir, Konyaspor, Vitesse, Slavia Prague, Red Star Belgrade, Skenderbeu, FC Zlin, AEK Athens, FC Lugano, Vardar Skopje, Ostersunds

Best/worst scenarios for both sides
Arsenal (best): Young Boys, Zulte Waregem, FC Lugano
Arsenal (worst): Nice, Hoffenheim, Vitesse

鏟草大對碰:
Arsenal
Real Sociedad (Carlos Vela)
Rosenborg (Lord Bendtner)
Istanbul Basaksehir (Adebayor)

賤賤賤賤足工

估唔到係張仔引發內戰

同埋老老實實 而家咁失波法 呢套3中堅戰術都未必捱到季尾啦 到時踢番4-2-3-1既咁一百分又點定位? 中前場根本無位佢踢

咪係
樓上兩件淆撚晒底肉酸到

唔識揾自己個名 路狗有

請原諒我

咁能樣衰點踢阿仙奴呀

呢個真
踢 433 中場一係

見識少淨係識幾隊

歐霸攞禾呀，奶呀，拍芝呀，GIBBS 踢咪得
希望搵埋 Nelson

180k真係做壞規矩
以後仲點同人傾續約

英超第一翼衛

山狗帶壞開頭

原來Pot3有 Ludogorets 我燒又可以變球王

全部加人工

唔壞
Ozil alexis都開緊200幾k以上啦
Ox 180k合理喎
到Walcott 果d完約就踢走佢啦 仲續咩
Kos ramsey呢d都值得更多
Xhaka bellerin mustifi 呢d長約唔洗諗住

仲諗住玩以前果套咩
英超幾隊都比到好好既offer搶人
你阿仙奴唔開高d 憑咩留人

車仔就要150
阿狗就要180
公平咩！

爺爺可能又出半隊正選

屌鳩ox高薪不如屌鳩d垃圾拎d錢好過啦

其實高薪都事小 始終阿記轉會開支唔多 都夠cover 最慘係你出得180k等於同個球員簽份綁死左咁 到你要賣果陣 邊個會肯出週薪180k+買?

而家好hapi唔躝了

同牙milk打機-3-

準備兩連敗

Arsenal (ENG) coefficient 105.192

阿仙奴貢多分

燒山都要踢60mins都唔奇 往年英超球隊好似都係正常陣hea踢

食撚屎啦 叫你8號打 又唔知笠水笠撚左去邊

宜家冠軍有歐聯

G持我基一野踢傷比比鳥，等呢條撚屌反省下

呢幾年佢時好時壞
今年感覺好左 都唔知係咪因為合約年
180k本身就高過佢個價值
最驚佢好似禾咁 拎完高薪就廢左

禾仔都有一段好 不過唔多於20場

見到我山心情咁好就知今場然硬了

轉左 343 先差

有山神就唔會失波了

游B

駁回

140K 上年入19球都俾人屌到上天花板

你仲要180K 睇100分 肯定激到你腦出血

#

山神入十球

4:4
我山大四喜

19 球唔計牙

車路士皇馬熱狗隊內有八成人都係低過八萬鎊週薪人工
人地開高薪offer係俾世界級球星或免簽球員架，張伯倫邊忽值啊，八萬都俾多佢啦

OX 咗場場射十球0中龍

用呢個人工去評他，他咪是其中一件垃圾囉，啲傳中重衰過沙格拿

一百分續完約就係我廠第一人 以後有咩輸波唔好屌我燒我山咁甘

張仔d 數據唔好/打得唔好，係d 隊友太廢，拍住呢d 垃圾，我係張仔都灰

點解無人咁講

儲氣傳中

左邊底線大力傳去右邊底線

雙十 24球 助攻王
9球
講唔出

因為OX自己都係廢

正皮

張仔d 數據唔好/打得唔好，係d 隊友太廢，拍住呢d 垃圾，我係張仔都灰啦

講得好

藍斯d 數據唔好/打得唔好，係d 隊友太廢，拍住呢d 垃圾，我係藍斯都灰啦

禾仔d 數據唔好/打得唔好，係d 隊友太廢，拍住呢d 垃圾，我係禾仔都灰啦

180k
邊值

續約後一百分正式成為當家球星 我廠頭牌

好囉 山狗奧燒唔洗比人屌

打左邊既ox唔講啦 問雲加
打右邊佢出波算係咁啦
禾仔果d力都無 地波頭柱解圍
Iwobi唔出波吸番出黎
Berrlin d出波又係屎
成隊波有邊個好過佢

成隊傳中最有質素咪燒山囉 不過燒落唔到底

Diu ng ho dan dan da da la

超值啦 法比 KDB Mata 古天樂 燒山 個個都要130k-170k左右 而張仔翼又掂 中場又掂 WB直頭第一人 無得輸

傳中最好果個係住烏

Yes 以前講高人工責任最大 而家真係鬆啖氣

Hi

而家係講緊阿狗offer 180k/week,張伯倫都可能唔續呀

是咪忍左好耐 谷得好辛苦 估唔到eq咁低

拿卡第一場打左邊個陣都幾好

好撚驚

大家討論下一百分值唔值180k姐 你又爭住撲出黎 好多人覺得佢唔值喎你係咪應該發表下意見?

想迫死爺爺

赤口

最驚係一陣又好似域子咁叫人出去

咁雪佢一年啦
反正nelson打右翼衛都ok
再唔係轉433囉
講真佢真係唔值180

按蛇好波

同你地一樣貢25

我係針緊佢實力黎講唔係針住你黎講咖喎 討論區唔討論咁拎黎做咩 好似你咁?

打翼打閘個堆最需要出波，偏偏出場時間最多個堆翼/閘d出波就最垃圾

係呢啲組合就好
起碼二隊都分組賽出到線

阿仙奴又留唔到人

英人身份值100k

獅子開大口就留唔留都罷啦
向前看啦

咁佢最多都係值100+30k

btw
岩先買左rainboxsix
係咪無單機

433既話都煩啦 前場左右翼 燒山 黑b 禾仔 你要燒山坐後備 定140k? 180k?

簽摩頓柏達臣啦

講真180既話真係雪佢好過

英超前六得我廠踢歐霸

所以牛奶收100k

出兵倒垃圾就感謝黨
澳豬

單單打打姐係點? 我一直圍住而家傾緊個topic黎講 你而家離晒題係到發脾氣就真係單單打打啦

話唔比果d係咪on9
去左車仔爆撚死妓就喊都無謂

最尾傾多2句你咪又要自己撲出黎 忍到咩

而家係阿狗開180k比佢
係雲加覺得佢值呢個價

本身3421就為張狗同沙狗而轉既陣黎
試下轉返4231或者433
到時用返鳩鳩連打純防中
中中牛奶搭沙狗
右閘比狗
問題解決

快啲互屌老母死全家

哥斯拉左 比比鳥右

係咪姐係上面傾緊100分果陣我就唔可以傾埋一份 一傾你就覺得我單單打打

係Forum發脾氣 傻的嗎

180k都唔續
咁要比幾多佢先夠
如果佢留喺度都係繼續浮浮沉沉架啦
佢邊度值180k

咁本身張狗都唔續既話即係覺得自己應該拎更高人工？
定係因為無英超而唔續？
睇唔透

呢兩日D內戰質素好低

你講果陣都唔怕比人笑啦 原來後尾比人提番起就嬲 講一句野之前 承受唔到之後比人拎番出黎討論既話 一開頭一係就唔好講

屌佢老母張狗

咁賣佢走再入個純右閘之後轉返433

留意到又係97年嘅垃圾

爺爺肯再買人

打返4231
解放奧燒
到時右邊出nelson

其實之前應該一直都有offer新約比佢既 但而家無歐聯踢 最後一年約 爺爺踢3421局住要有WB 咁多因素夾埋算係比Agent食住

希望巴塞笠古天奴波衫
PSG 就放Draxler 去多
我哋就簽 dembele
到時 OX 去邊都無所謂啦

禾仔同nelson輪換

咁我黑b點算

150M直接撻俾多狗拎人走 唔洗搞咁多野

反正比狗都唔慣打翼衛
咪轉返433 4231買返右閘囉
咁又唔駛比張狗渣住春袋
雪佢一季世界盃又無得踢
佢之後波都未必識踢
跑狗要長期踢波先keep到球感

Cech
Kolasinac kos mustafi bellerin
Wilshere Ramsey
Alexis Ozil Ox
Giroud

Sub:
Ospina
Holding
Monreal
Xhaka
Iwobi
Walcott
Lacazette

有生之年有無機會見到一場呢個陣？

呢樣真

講真180k係唔值嫁啦
但鬼叫阿狗d英人青新都廢咩
睇下熱狗就無呢個煩惱

同史達寧同一個agent
之前 offer 100k/week已經好比面佢

又內戰

用牛奶同藍斯佔中應該比人中出

而家傳緊丹比利去巴塞

BBC 講緊125k咋....

學fm叫佢sack agent

咁我哋買古天奴啦，唔好煩

熱狗其實都係煩 熱狗係而家人工偏低 阿記係人工average越拉越高

125k係幾日前既消息
180k係今日

按狗去咗邊

我諗如果佢肯炒就一早炒左

想失幾多球牙

下季佢地就星散啦
到時你地就奶爺爺袋底話爺爺經營得好過班垃圾熱狗
仲睇下你地奶唔奶熱狗袋底

始終覺得牛奶打到防中 派路咁打

要個人幫佢包位就真既 藍斯就....
其實放棄ozil有可能利多於斃

希望牛奶見在爺爺養育之恩 新約唔好要求加咁多

180都無辦法，雲加都講到以後會圍繞張百倫來建隊

TLDR

放棄牛奶就利多於弊啦

要拍鳩鳩連
齋掃波唔做多餘野
不過唔會有呢一日
而家老野出鳩鳩連都要佢造波

咁就200k啦
如果比張狗續左180k up
其他英人續約一定要求更高

熱狗今年搞唔店
Kane Alli 一樣會叫加人工
Danny rose都想走啦 人工太低
佢咁既人工架構 keep唔到到主力三年以上

高人工有高人工既問題-----曼城
低人工一樣搞唔店

為個無腦波牛建隊

呢2日都唔係好熱, 班手足都咁燥

其實人工偏低無野好煩架
咪慢慢加番比佢地咋嘛

你想慢人地唔肯同你慢
望住Kyle walker張約
Rose流哂西水啦

人工偏低係可以好難搞 參考以前既阿記 當你踢得好果陣就會開始不滿

442 老野可能無人做到個核心角色，451 就明顯為左奧燒砌出黎

咁阿仙奴真係收得皮
Ox無腦燒味比住鳥好過搞咁多野

仲要開埋聲話自己人工低添

3-4-3

mustafi kos Monreal

Ox Ramsey Xhaka Kolasinac

Welbeck Lacazette Alexis

or

4-2-3-1

Berelin mustafi kos Kolasinac

Ramsey Xhaka

Ox Iwobi Alexis

Lacazette

咁而家應該轉咩陣
定係老野諗住求鳩其教到完約留個爛灘子比下手

好！以後入一球就出10k糧！

D英撚真係麻撚煩

成季得幾十k咁低賤

如果個班主心理上知道個價係低左
而佢亦同意加人工
續遲一年就賺多一年

咁以後都要做歐霸妓了

支持底薪制

其實出多d獎金好過出高薪

No
451係為法比而建
佢想當奧燒係法比咁用 但根本唔同
法比可以打4號位 似沙比 再搵個99連係佢格離就得
Ozil係典型10號 要有絕對自由+唔洗防守
否則佢既靈氣好快用盡（其實已經無乜）
而家既阿狗應該踢442
放棄ozil用laca giroud雙前鋒

放心佢踢埋今年就完

我無記錯Rose係拎緊30k(我都覺得無咩可能) 而佢係連續2季Team of the year 如果你係Rose見到一百分180k Walker成200k 你會點諗?

fm話你拎神射手就可以有一兩球獎金
再唔係最佳十一人又一球獎金
加加埋埋就會簽

咁叻入返百零二百球咪發達囉

拎到第四就有錢分

全隊最高薪山狗踢到死都無300k Cech飯都無得食

結論就係曼城抬到d人工高晒
食屎狗黎
佢地唔洗理FFP唔代表我地唔洗理呀

是撚旦啦唔通俾車狗咩

救到一球十二碼就10k

上場攔截力不足喎
同埋無好純正識出波既兩翼
除非係個種1防中2中場中1攻中個種菱形中場

過埋今年就拆骨啦

Danny rose仲要英人 大把叫價能力
Erickson愈踢愈有 下年去代David silva又得
Kane alli 隊隊都岩用
係睇幾多人工買得起佢地既忠誠者

其實大家啲都有出過勁人，不過分別係：阿狗低價賣世界級球星，高薪留二球員；
熱狗就高價賣球星，積極清高薪二線球員(佢地嘅高薪係講緊七、八萬已經算係)

救到一球100k
救到兩球100*1.1
三球100*1.1*1.1

叫法明尼注資
成隊皇馬搬過嚟啦

Cech救到12碼先有糧出

無人識出波同出親都地波 十佢十係老野指令黎
你叫ox鳩爆底傳中我唔信佢做唔到

咁應該要白做了

冇貨交咪罰錢囉

救唔到12碼要賠錢

上場尾段已經做唔到啦 上哂腦咁

我阿不玩金錢足球

我法明尼唔買垃圾

原來個source係TELEGRAPH

佢跳制果陣用番bellerin+ walcott囉
上年有段都幾好
問題係根本唔想傳中 要講quality 但又唔夠好
一直係度浪費人才

傳中最好已經係一班前鋒

我諗到啦
每入一球計返100k*（1+1/xg）糧俾佢

Matt law信譽好似唔差

Wilson報導的

依家都做緊啦
但係質素差呀嘛
淨係計賀芬咸對猁個場
賀芬咸出啲波係可以內彎再加到腳/頭既
阿仙奴個啲都唔岩位既

邊撚個牙=.=

講真 中中用99連 wilshere ramsey+ alexis Ox
Lacazette 玩利記果套迫搶都得啦
靈活性唔差得過利記果班 老野唔會咁打者

計傳中一定係基佬最好

第二laca

老野好少打快
多數要猜到慢一慢黎踢

老野肯唔用契仔Ozil 先算

最後一年唔會博啦 爺爺一定場場用奧燒哄到佢續約

新戰術：
基佬係邊路傳中
跟住跑入禁區頭入埋佢

公道講句其實禾仔傳中都ok的

OZIL d 數據唔好/打得唔好，係d 隊友太廢，拍住呢d 垃圾，我係OZIL都灰

own goal扣 400k糧
defensive error扣 100k

圍住OX踢好明顯為左佢留隊先講姐
老野成日9up 仲有ox唔傷先算

辛洛高 d 數據唔好/打得唔好，係d 隊友太廢，拍住呢d 垃圾，我係辛洛高都灰

佢真係抵買既話
今季已經大把隊求購
唔會只係得山狗有新聞

9c

咁講
Ozil踢拜仁 一定好過james

買黎都用唔著 好多隊都覺得自己隊波太廢 配唔起我燒

屌你老母邊個鬧按蛇

梳

吹雞

咁係丫嘛, 平時話山齊士打得唔好時, 就話隊友廢, 咁其他友打得唔好, 點解唔可以係隊友廢

不過張仔D 數據真係唔好,幫唔落

Ozil踢拜仁要踢翼 未必

其實都岩既 你睇下上場黑B

佢啲數據真係差啦
不過轉頭又話張狗成日比人轉位置踢所以數據差
轉親都係中前場多
得幾場防中
打翼果排都擦唔到助攻
反觀垃圾既禾子都入到下波

錯就錯在雲加成日買埋d二線當球星

阿狗窮呀
試下你買架gtr比老野

J ox真係冇理性可言

Walcott如果比摩佬教 分分鐘係朗尼之後既英格蘭頭牌

咁個時無錢同要英人位嘛

宜家有D 錢鬆動d 都叫入佐山齊士,OZIL, 拿卡同KXXXX咩啦

繼續吹

無咁誇呀？

拿卡同基佬都係同級唔同類型既前鋒黎
當初用xhaka筆錢買番法比就好
近年失敗收購多過成功

我覺得太誇

無咖啦 而家阿熱猁基本上都要靠買 一線尾二線頭黎train上一線頭 早幾年可以3 40m買燒山 而家擺明雙曼以執好隊波做前題 錢其次 一線頭既要錢可以去雙曼PSG 要冠軍可以去皇疤拜祖 阿記好難再有競爭力買一線

拿卡都算二線?

今時今日仲有人想買返法比....

?

就算法比走左咁耐 但呢幾年雲加既戰術的確仲係好岩用法比既

不如學流浪咁每分鐘計人工啦

入得一球
水貨

Walcott需要既係紀律性 同跑！
佢打防反其實一流 雖然都係多傷
偏偏雲加鐘意開發佢更多 打配合 打overlap
其實佢獨孤一味右邊突破越位等直線已經夠 唔洗做其他野

迷法狗全部都係活在過去既垃圾

又陰d陰d反山

拿卡肯定肯定稱唔上一線 而家

唔算同基佬同級啦 就算係法甲果陣都唔係=.=

就算戰術有幾啱 佢有幾勁都好
佢當初咁走已經係狗 仲諗住買返佢返嚟...

反而覺得呢幾年買既人都幾好，係老野發到佢地特點先underperform

我好僧法比狗 貼錢走人

但的確佢好岩踢呢隊阿狗

所以雲加早就要轉陣啦
死攬左451幾耐

係唔係有D 咩誤會

雲加肯唔肯出180k帛金？

其實xhaka 係好球員 不過佢既火感染唔到隊友 得佢自己一個on99

咁多失誤點感染牙

牙你老母

佢去疤俾阿狗屌爆個陣我都仲撐佢
點知踢兩季就走仲要去車狗個刻真係冇灣轉

認撚定佢係狗

如果雲加肯買佢可能唔會去車
但冇如果，佢點都係一隻食屎狗

係佢減少鳩傳之前
真係要搵個人旁住佢先

感染一齊失誤牙=.=

yoyo ching
仲以為你成左佛

=.=

仲有山齊士都有火既

食左飯先鬧啦

牙牙學語

抵啦比人屌啦

性格問題啦xhaka 佢始終同阿狗班骨幹唔係同聲同氣既人

佢d鳩傳真係無眼睇 衰過用99lin

正，傾波

唔通傾女咩

20M自己唔肯俾 唔好怪人

咩料呀呢排

Lunch time 傾波唔慣牙

(.) (.)

我地有咩人可以傍住沙卡

韋舒亞

老人家係小氣，冇得唔認

打架中場
沙卡 牛奶
鳩鳩連

三中場

呢獲我撐雲加呀 唔要你咪唔要你 邊個做仆街先

無 Suppose Xhaka呢個位係要傍住其他人 點知佢又成日咁多甩漏 要靠佢自己成長了

買返黎做乜？當阿狗水泡咋，打返起又扭計去第二隊架啦

果陣個個都話唔要 有Ozil了
而家話人小器

好似啲mk妹咁
比啲狗公中出完玩到變牛肺就搵毒撚埋單

其實而家係咪全面同猁狗開戰？

開咪開
怕佢班垃圾咩

又話topic係屌猁老母既
人地而家話post名叫超級殺阿人

其實兩個都唔同位=.=

打風搞到收唔到澳門錢

好接近 法比有射門

下個PO叫剎利阿

佢地打歐聯最好行遠啲先出局
再用迫搶踢法打一季
好快殘哂
兩頭唔到岸

但果陣個個都過有人組織了
實際係 法比可以逗得比ozil更深
呢樣野就係而家阿狗死結

法比無咩好講啦 果陣法比轉會軌之前已經同爺爺傾過 爺爺自己都話有奧燒比唔到位法比踢

佢會選擇車狗就証明左佢既本性
結果去唔去車狗佢都係咁既人

呢條友仲狗過vps
Vps起碼直腸直肚，法比狗成日Twitter懶friend咁只係為左留條後路俾自己

大家係咪學晒雲加做隻無膽既阿狗
勇敢啲

幾時返去同老解一齊汁垃圾牙

法比踢卡蘇個正中場就Fit 如果卡蘇冇傷其實真係唔會諗佢

Yoyo清點睇第一代仆街a高

無謂J 啦，依家有件kante 係隔離都補唔返佢個防守漏洞，黎到阿狗肯定仲柒

支持中国政府
無忘記我地中國澳門人

係 而家後悔未 一個打返起小小(法比)
一個成舊屎(垃圾燒) 當初法比願意返 老野講左一句
有臭燒 不了

公道講 計實力法比世界級 卡蘇一線頭 Xhaka一線尾 但如果卡蘇無傷我都係寧願睇卡蘇算 法比走果次傷得爺爺太深

人地係超級殺阿人呀
你係咩呀？飛痢呀？

其實vps離隊後都仲有講愛阿狗
不過d球迷柴佢台屌得佢太盡先有產草 我覺得
至於為左個人目標離隊 我覺得佢都盡左力 對得住阿狗
雖然係去曼聯 但本質上同亨利去巴塞一樣
所以我都唔明d阿狗屌佢屌得咁大聲為乜

都係狗

但無論佢走左之後既個人表現太好同太風光
屌佢p

後悔咩？
又要講返個問題
當初我地對佢一心一意圍住佢黎砌陣
結果疤笠佢波衫就出哂水
貼埋錢走
人地疤唔要佢果陣就想返黎？
而家呢到話你想黎就黎想走就走呀？

法比果時番阿狗起馬仲有2年貨仔 李城果年夠拎冠啦

]
都係狗

但無論佢走左之後既個人表現太好同太風光
屌佢只會俾人笑返轉頭

金色非利

又係啲假設性理論
而家係你果陣條女見到洋腸就出哂水
比人屌到變牛肺中出即飛之後就想返黎搵你埋單呀
你咁都埋單係男人唔係呀

打飛痢

其實講法比 最嬲都係佢咁低轉會費走左 果陣既法比英超top3中場 仲後生前途無限 果陣佢23 24歲同齡無幾多人可以勁過佢 就算是果陣既市價我都覺得要賣50m+先收貨

咪就係呢個理由ON9囉

你有見過鏝城話有SILVA 唔買 de bruyne , 有 de bruyne 唔買B SILVA

劇場版

連載（歐聯）
劇場版（歐霸）
又要比人笑了

仲討論隻狗有咩意思

雲狗on9唔係第一日既事
邊有人會嫌多人

啊 老野最鐘意養堆垃圾 搞到啲蟹貨賣唔出

貼錢走

yes
討論下買咩人

叫價50m既佢自己貼30m走呀

KANTE個價就真係抵到笑啦,三十幾M

Lemar dead jor 其他冇哂聲氣
要等輸埋比利先會亂買人

無記錯果陣唔知雙曼定軌有出到成50m 不過法比都係想番疤 其實同而家Coutinho單野差唔多 不過5年後既而家叫到150m lu

法比狗咁樣去巴塞
報應就係尼馬走去大巴黎

我但佢走後 阿狗真係染到不能
唔懷念佢 只懷念過往既光景不再來

應該6年了

lemar
Seri
Draxler
完
今季已完

巴塞唔要佢果陣又唔買返佢，話驚阻住藍斯牛奶發展

猁贏: 果邊班主覺得又入到歐聯踢強隊又贏 嗎 唔洗買
阿贏: 山狗牛奶出番 雲加又可以講最強之一係陣中

個陣陣環境同依家都唔同啦清

賣走法比傷過賣雲佩斯好多倍

買唔到lemar 買條黑鳩大肉腸防中啦屌

法比 牛奶 藍斯 托7（開始成材）（好似係）
雲佩斯
果時既牛奶藍斯20出頭

又點估到去到今日 走既走 留既呢堆人全部都停滯不前

講到我做人老豆都未買到

Buy JG la diu

SERI 唔係完佐咩? 好似PSG有興趣

Seri真係走硬 而家留低都尷尬

黎阿狗打歐霸再倒戈啦

但好似無傳過爺爺想買, 只係話佢有40M 解約條款

對上一次阿狗過八十分已經係0708
斷腳五連和
個季比d獌迷同學串到
個時以為今季冇幾年後都會有
點知一等十年
雲加走未

馬列斯都唔尷尬啦
Seri係巴塞之前想要,巴黎跟住又offer多d轉會費,
巴塞要求佢唔好踢歐聯附加賽,佢唔肯,巴塞就話唔要了
巴黎跟住又話唔要了

psg抬巴塞價咋
呢度有人話巴塞出30m,巴黎出50m
到巴塞唔要,巴黎都唔要

你睇佢今年個轉會

就知又浪費多一年

近年打得比較好睇 算唔算係 路jj 加班叔個年；加有Song 傳比雲狗天外飛仙

應該係串過馬撚個年
好似藍斯係藍斯超勁個年

心戰

但Seri好似已經Farewell埋

路斯基會Pass and move, 宜家係Pass and still

老野做乜都妹下妹下 似足香港班廢老

yes
但係而家都冇人要佢,死死氣留隊比隊友恥笑下囉

上季我覺得山狗適應左中鋒位之後d波其實好好睇

係pass and pass then lose

今季好左d,但得半場貨仔

我冇青春喇

岩岩Google佢 原來得1.65m 真係阿廠都不了 成個中後場平均都唔夠高

打番翼鋒真係來回地獄又折返人間

唔覺
近年最好睇應該係wilshere金球果年了

雲狗+路JJ+白粉佬 反cup皇

基佬+藍斯+路JJ 彈彈波半季第一

呢兩季都好好睇

反而覺得山狗係到d波係近十幾年最唔好睇

仲開左咁多年都小有既屌隊友風氣

反山迷山首腦對話

又新一輪內戰

yes我只講上半季果陣前場幾個瘋狂輪住前插 禾子19球好多都呢段時間刷出黎 果陣即討成日有人講 呢隊阿記黎咖咩

當然下半季都係打回原形

快
開會無野做

我覺得禾子仆街盤球最好睇

同米8握手言和

垃圾

米8偽毒,不了

山狗含撚啦
搞到無哂彈彈波睇

而家山狗唔走佢已經受好大刺激

前年長傳控波仆街

佢咪又係女照媾,西照屌

好心你地返工就專心d做野啦

山狗内戰先係醉好睇

跟住上黎扮下真毒撚下我地

Yes 扮工既繼續扮 屌女既繼續屌 唔好阻住毒撚係到傾計

帶甩波之鬼

個名有呢個 X.Gxxxxx都係仆街黎

無我地 得你係

Yes

成功人士

好彩我係J.G唔係X.G

你刀係仆街黎

又發現一個

J_G

不用分這麼細,佢都係仆街黎

屌你老味牙

屌隊友其實係阿仙奴傳統，唔計阿當斯，重有韋拉，列文，基昂呢堆

迷山

佢地屌完士氣提升
山狗屌完士氣低落
雖然有時山狗都屌得岩
基佬3:3般矛果場真心柒
山狗加操又係好值得尊重

又拎般矛黎講 rip

rip迷基

無計啦 根本邊個屌都士氣低落 2 3月果陣輸10-2 英超又贏唔到 比著以前根本好難發生咁既事

230-530有workshop要去 希望唔會delay

所以你話山齊士拖波，成日甩波冇問題架，但屌隊友根本就係正常不過嘅事
亨利，vps嗰時覺得隊友做錯決定都會黑面加伸直對手示意傳送位置啦。
再近啲交通警同一百分咪又係手勢多多屌哂鬼

真毒

咪再扮

同修仔關係咁好，成日幫佢地買水貨，放個VVD 黎please

hi

之前ocamp沙皇係咪左
幾日都矛消息

保送暴聯

同伯母扑緊野唔得閒上黎

😂

享利比人換走時唔會西面牙

Henry最後果季唔交波畀佢會黑面

vps換走100分 屌鳩雲加

有無買賣人消息
急屎躝未
迪布治走唔走得成

雲格準備賣走韋舒亞

阿仙奴領隊雲格決心賣走韋舒亞，已經準備好接受外界報價買人。

阿仙奴中場韋舒亞去季被外借般尼茅夫，總共在英超上陣27場。

今季他重返阿仙奴，但暫時只是在U23梯隊上陣，他在周一對曼城的U23比賽時與對手有所衝突，事件引起外界關注。

雲格表示不想浪費他的時間，願意放走韋舒亞。

「我和韋舒亞開心見誠講出一切，我認為應該尋找對他成長最有利的方法。他應該得到上陣時間，但我不能保證這一點。如果他回復最佳狀態又想留下，我們可以坐低再傾談，這個可能性是依然存在的。」雲格說。()

Gibbs 走唔到=.=琴日仲有練波
做Kxxxxxx sub 算啦

係喎 點解Gibbs呢件垃圾仲未走

冇錯 鬥心的表現

修狗

賣牛奶都唔賣gibbs

goal就唔洗貼啦

路狗 上撚左頭

有冇人今晚睇傑東

VVD一定唔係水貨？

唔好質疑最識波既連登仔

高價買完成個包皮咁就

你

yes

Sick ball king

Arsene Wenger should have made a move to sign Jordan Pickford for Arsenal this summer, according to Nigel Winterburn.

9up唔洗本

should have made

d名宿未食藥

D 波射中間佢先撲到 (聽你地講)

is a must la

挽留牛奶

姐係買唔到險簽囉=.=

yes 借2&b走 留牛奶

未傷前一定世界級
所有波包曬又有速又有頭鎚
傷完無睇過唔敢落定論

禾地有大梅

唔識英文

唔係話電叻應該要買Pickford咩

豬sir俾d rose ma fans圍屌

險簽呀

有矛link

經典

幫拖

豬sir fb

Rose Ma係邊個??

唔係山齊士拎佐咁多分，邊有前五啊

好似係

豬西一件

rose ma 囉

Should have made a move = no move has been made by arsenal
識唔識英文

一個叫rose,姓ma既人

真人好好砌

好簡單明瞭

google左都唔知邊個黎

你真識食

咁好彩我冇get錯

自己去成人台睇

姐係險簽 傳聞吹咩都比人抽

唔係好似吹水台

肥西一件

豬蛇比人網絡欺凌

你老母mhxx 500幾

豬SIR FB係乜

Olivier_豬腦
定期搞抽獎活動 歡迎關注

dl版都唔益狗舖啦

10gb big problem

買張sd卡

有啊

A number of newspapers say Arsenal are resigned to losing Alex Oxlade-Chamberlain.

Gossip 👉 bbc.in/1QqNGBp

報左驚

NO PLEASE

雪啦 同佢師兄一樣咁仆街

什麼是推廣生意的競賽牌照？
根據規管賭博活動的《賭博條例》，「推廣生意的競賽」是指為推廣生意或業務，或推銷任何產品而舉辦並以抽獎或博彩遊戲的方式分發或分配獎品的競賽或計劃。常見例子包括百貨公司和餐廳為推廣業務而舉辦的抽獎活動。任何人士如欲舉辦推廣生意的競賽活動，必須先向民政事務局局長委派的公職人員申請推廣生意的競賽牌照。

豹叔好波

收啦五毛狗

好多人中過招

呢幾日有冇啲transfer rumours ?

但我無送過出去

Rose ma 幾錢q

屌過
佢好主動

識野

Ching sick ball

報佐驚, 未成年少年發生性行為

170cm 又有肉地 jeng

呢到啲清口味有啲特別

你估好似路清佢地咁型, 有靚女邊個唔想食, 奈何禾地只係肥矮油頭真毒

me 過 16

講得好呀泰叔

p完圖欣宜都變靚女啦

sick

上面你po嗰張先係真實

人中之龍 極2

輸埋星期日係咪要隔一星期先有ball

yes
國際賽

正

再用比比鳥左閘我就鏈甩佢個頭

咁鏈定先都得

豬波:俾一星期D手足療傷
然波:俾多一星期興捉

和波呢？

SUPER

一個月交1100 insurance算唔算貴☹️？

Lin完唔洗出呀 action

人地咁臭串 做咩要低頭做雲加

保咩先 仲有咩保單 你又揾幾多錢

我地熱狗又撚

依家人地有歐聯打
擺明串鳩我地牙

星期日一然波就出公海開戰
我地唔可以做淆底獸

如果輸呢

輸人唔輸陣
屌9佢-6/黑哨

人壽醫療意外危疾
月入當13-14k

好波

豬SIR好波 最撚憎D 人扮熱血, D廢中幾廿碎都唔化

勇武阿狗

Mirror | #AFC have offered Chamberlain a new £180kpw contract but he is likely to turn it down.

Arsene Wenger backs Jack Wilshere to earn new Arsenal contract

“If he gets back to his best and wants to stay, we have to sit down, I think, later in the season. I don’t rule that out,” said Wenger.

“I’m open with Jack. We have honest conversations. I’m open to what is the best for him. He is at the stage of his career where he needs to play and I can’t guarantee him today that, and I think I’m quite open on that.

“You know how much I love Jack and his talent, I started him at the age of 17 but today in the football world you need to be a consistent presence and what is at stake for Jack is not his quality, his talent or his determination, it is whether he is a consistent presence at the top. I hope he can manage to do that and after nobody questions his quality.”

Wenger, however, had sympathy for Wilshere. “At my stage and with my experience in football, I can understand a lot - especially what happened to him,” he said.

“Ideally he should not have responded at all but when you have gone through what he has gone through, with bad tackles, it was a human reaction.

“At the moment he is working very hard to come back after his fracture so overall another setback would be terrible and it was a bad tackle.”

轟有幾多個高過180k

解放軍喺澳門做到中暑
澳門係咪應該比返一千幾百億中國當係補償

DONE DEAL: Oliver Burke, 20, has joined West Brom from RB Leipzig for a reported £15m, signing a five-year contract.

都話180k r人工

By-elections to replace disqualified lawmakers will be held fairly, Hong Kong leader Carrie Lam says

林鄭會點搞補選

Sir Alex Ferguson once claimed "attack wins you games, defence wins you titles" - but is that true? skysports.tv/Tj2WLB

referees win you games, money win you titles

Arsenal haven't won against Liverpool at Anfield since September 2012

#PremierLeague

致各位想上樓既手足
明智投資 理財為先

阿狗最鐘意爆冷
all in 客其他,一層樓換一塊地

屌你老母出少句聲啦...

Arsenal haven't offered that deal to Chamberlain.

4樣都冇呢 ?

wenger build you stadium

清locker，冇得一齊操，同雲膠爾對迪基亞咁，一係續約一係雪一年，所有唔肯續約既都咁做法，睇下邊個驚邊個

阿狗有無保險專家

Manchester City have admitted they are "out of the race" to sign Kylian Mbappe from Monaco skysports.tv/6l1DF9

鏝都唔係psg對手

你試下留TG, 應該會有 人MSG你

問題係老野唔會做得出

爺爺雪山狗半場

記得高普有個訪問話打阿狗唔太難

正式向死猁狗開波

真係唔太難
瘋狂迫搶就贏

割蓆88

利物浦在歐聯分組賽避開一眾頂級強隊，領隊高普承認抽籤有利，但強調球隊並不是小組以至賽事的熱門。

所以味個個有恃無恐囉，你睇下人地球會最大，你就球員最大

月入13-14k唔洗比咁多啦

Most chances created from wide areas in the Premier League so far:

Spurs (14)
Arsenal (12)
Burnley (12)

Using the width.

點解阿狗可以入咁少波

死廢中高普收撚皮啦，雲加後日就打到佢跪係到呀

太錫球員

因為埋門果啲唔係拿卡係黑碧比狗果啲

阿狗唔齊人唔計

雖然熱刺在歐聯分組賽被抽中與皇家馬德里及多蒙特兩支勁旅同組，但陣中射手哈利卡尼未有提早認輸，甚至揚言每場比賽都以贏波為目標。

幾多先正常

平日咁hea 瘋狂迫點跟啊

Arsenal have NOT offered chamberlain a 180k p/w contract.. a meeting is scheduled today. #afc

moly 話今日先傾

Sell Ox for 40-45m, Lucas Perez for 14m. Get Aurier and Mahrez for 55-60m.

前者麻煩友
後者玩迫宮
總結兩件都麻煩

3隊入面最多

No Mahrez

Arsenal transfer news: Virgil van Dijk has met Arsenal chiefs to discuss move

Lemar冇左影？

如果多d用基奧特仲好

快

唔信佢了

其實用山狗代黑碧已經入多好多

爺爺話摩狗唔賣

yes 冇支點

J咗

moley

簽到 VAN DIJK 我戒J一年

Football transfer news and rumours: 'Arsenal close in on Virgil van Dijk as Shkodran Mustafi linked with Inter Milan'

你都無

9upper

買人我信
賣就唔信

同U 有得揮

買咗又留細梅唔得咩

槍口對外啦屌

我好d

yes
正路係買人加留細梅
未來既主力

玩下刀吾比

把握力應該會好左
但少左高空優勢
雖然黑b高空優勢似乎無乜用

原來太陽報又開工

高空搵住烏唔好？黑B有咩

佢都有既
不過用基佬最有效

兩個都係後備料

住烏正前嘛
山都會迫波

黑碧高波麻麻
要高波出住烏好過
黑碧係衝散人後防好用
後段出黎作用明顯

計最後個下一定係
但唔知佢肯唔肯同隊友配合
黑b好多走動+不停做配合先有咁多射門機會

問題係黑碧啲把握力真係學界級
差到嘔

Pot 1
Arsenal (ENG) 105.192
Zenit (RUS) 87.106
Lyon (FRA) 68.833
Dynamo Kyiv (UKR) 67.526
Villarreal (ESP) 64.999
Athletic Club (ESP) 60.999
Lazio (ITA) 56.666
AC Milan (ITA) 47.666
Viktoria Plzeň (CZE) 40.635
Salzburg (AUT) 40.570
København (DEN) 37.800
Braga (POR) 37.366

All in 阿仙奴

姐係高,慢,唔識走位,唔識射門既禾確特

米蘭似歐霸冠軍

Arsenal are edging closer to signing Virgil van Dijk after reportedly meeting with the player and his representatives. [The Sun ]

黑b最勁係頭60分鐘用體力換對面體力
如果有山狗呢啲把握力勁既黎搭黑b
就會好勁，但前提係開火權唔可以比黑碧

拿卡把握力都好好
係黑碧搶哂黎射姐

sun 又係日日吹水

Arsenal have made the final in 3 of the last 5 seasons of European competitions they have played outside of the Champions League.

J 左 THX

無話搶既
係咁喬下下落到佢個位
拿卡把握力一流
但現啲位唔易傳

掉轉係拿卡射上場起碼入返一兩球

完全無參考價值

我都覺得買左拿卡就加以利用啦
場場都一堆人出黎射上火星省龍門

拿卡腳板越位果球
用左腳射掛網呢下已經勁
左右腳都得我地唔係好多個得

傳俾佢控甩晒, 自己鳩射佐佢好過

打PRO CLUB咁

We understand Arsenal are ready to make a bid for Leicester's Riyad Mahrez after looking like losing hope over Lemar. #AFC

上場 Laca 禁區 first touch 差少少

馬列斯加雲迪積都收貨

禾確特都得

其實冇山狗我地真係冇咩進攻版斧

禾地正經KING BALL, 唔好9C 啦

唔好再FF雲迪克了

仲有一個禮拜就算啦

有山狗都一樣

岩岩開季就要山狗開無雙

山狗雖然黑人憎
但係個人能力有時真係救全家

Apparently Draxler is available for £32M. Meanwhile Chelsea are offering £35M for Chamberlain.

Sell Ox, buy Draxler and keep £3M @Arsenal

雪佢一季 + 買draxler

咁要轉陣
轉返4231
右閘一係留迪布治打後備頂一年下年再入貨
一係買個輪換用右閘根本而家比張狗搞到轉陣

我反而覺得無山狗比有山狗進攻板斧會更多
只係無山狗既入球能力會比有山狗低姐

拿卡加山狗會有咩化學作用呢

所以唔明點解咁多人想佢躝
佢都算係game changer
要搵比佢好既都唔會黎阿狗
低一級draxler呢D又未做到山狗做既野

有山狗認証既話 應該有禾仔+山狗既效果

但個結果唔同

冇得出永遠是最勁

點confirm?

如果真係黎就快啦

爺爺陳日唔係話摩狗唔肯咩

出口術掛

老野不嬲唔打開口牌

如果得既
隨時轉陣打番442都無問題

ArsenalFanTV 9up
之後delete左
唔知係咪見爺爺公開話Lemar deal is dead

你又撚D 手足

呢個fan tv比阿狗stadium ban左

仲諗住除褲

令多d人知呢班友係垃圾係好事

不過如果60m+add on
咁買draxler+van dijk都差唔多
俾多少少但補到兩個一線級數

Lemar deal is officially dead
J draxler / mahrez ok

有d傳聞唔好信到十足

即係假野？

收皮啦9 UPPER

Van djik 買唔起
Draxler 唔知會唔會去阿
Seri 啦試頂卡叔個位

夠矮,應該ok

如果係咁
呢度應該得幾個手足唔得

其實有無人覺得SERI 似一個中學雞手足

禾 180 刀冇

夠165就得

駐澳解放軍掃垃圾 抽搐氣喘上白車

典牙熱狗逃兵

吊奶星掃地牙姐都勁過老解

域子

水浸果d好多菌

至少勁過你

逃兵黎講域子叻D定垃圾解放軍叻D

熱血少年軍>>>>all

Arsenal wanted Lemar in June. Silva, Mendy & Bakayoko sold in July. Mbappé to leave in Aug.
Now the deal is dead because they sold too many

如果細梅真係咁樣賣走

都幾慘下

出賣泰博

仲有人ff雲加買人
真係狗唔笑毒錯都吠

細梅fifa下年有返樣點可以賣

雲加冇話賣

如果ac有頭4 加霸氣盃冠軍
亞軍有無歐聯踢

真係好撚仆街
傾又係我地最早傾
名氣又係咁多個最細
上季又唔夠賣個啲咁主力
個個都賣係我地reject左成3-4次
仲要個個都無我地咁高價

施華40m
巴卡40m
文迪50m

利馬60m反而唔放

VIDEO: Tony Pullis responds to Sky Sports' claims that Arsenal have entered the race for Jonny Evans. #afc

Pot 1
Arsenal (ENG) 105.192
Zenit (RUS) 87.106
Lyon (FRA) 68.833
Dynamo Kyiv (UKR) 67.526
Villarreal (ESP) 64.999
Athletic Club (ESP) 60.999
Lazio (ITA) 56.666
AC Milan (ITA) 47.666
Viktoria Plzeň (CZE) 40.635
Salzburg (AUT) 40.570
København (DEN) 37.800
Braga (POR) 37.366

Pot 2
FCSB (ROU) 35.370
Ludogorets Razgrad (BUL) 34.175
BATE Borisov (BLR) 29.475
Everton (ENG) 29.192
Young Boys (SUI) 28.915
Marseille (FRA) 28.333
Real Sociedad (ESP) 27.499
Maccabi Tel-Aviv (ISR) 23.375
Lokomotiv Moscow (RUS) 20.606
Austria Wien (AUT) 17.070
Hertha Berlin (GER) 16.899
Nice (FRA) 16.833

Pot 3
Astana (KAZ) 16.800
Partizan (SRB) 16.075
Hoffenheim (GER) 15.899
Köln (GER) 15.899
Rijeka (CRO) 15.550
Vitória SC (POR) 14.866
Atalanta (ITA) 14.666
Zulte Waregem (BEL) 14.480
Zorya Luhansk (UKR) 13.526
Rosenborg (NOR) 12.665
Sheriff Tiraspol (MDA) 11.150
Hapoel Beer-Sheva (ISR) 10.8758

Pot 4
Apollon Limassol (CYP) 10.710
İstanbul Başakşehir (TUR) 10.340
Konyaspor (TUR) 9.840
Vitesse (NED) 9.212
Slavia Praha (CZE) 8.135
Crvena zvezda (SRB) 7.325
Skënderbeu (ALB) 6.825
AEK Athens (GRE) 6.580
Zlín (CZE) 6.635
Lugano (SUI) 6.415
Vardar (MKD) 5.125
Östersund (SWE) 3.945

雲加得罪人多？

得罪班狗好耐

摩狗玩針對

Pulis: "Arsenal were interested [in Evans] last year & made an offer last year. I don't think this club has received anything from Arsenal."

Chambers is currently struggling with a groin injury but is expected to be fit after the international break. (The Guardian) #AFC #Arsenal

如果麥巴比去埋PSG
利馬真係

順手放埋利馬比我廠la diu

Told Perisic to @ManUtd is 99% dead. Clubs were close re fee at one point but Inter owners dug heels in.

利馬講過想去阿
係摩狗唔放人

叫得摩狗既無一個係好人

丹比利去巴狗
又賺一筆

獌聯夏季轉會終於結束

一開始 bid 太低
到後面放左太多件
同埋 mbappe fabinho 講緊近 200M

又當打,又係英人
岩晒呢度d口味

做過狗
不了

可能簽多個defender

韋碧克

蘇金寶

呢個廢物黎
敗家
想清好耐

咁去馬了

專打曼聯

狗

狗你老母呀，你老母就狗呀
生左你呢隻狗呀

棄暗投明

$$$$$

你兩隻狗搵到同類好開心呀？

七點抽籤？

開頭有冇好多廢話講? 第一次睇歐霸抽籤

禾都唔知

Pot 1
Arsenal (ENG) 105.192
Zenit (RUS) 87.106
Lyon (FRA) 68.833
Dynamo Kyiv (UKR) 67.526
Villarreal (ESP) 64.999
Athletic Club (ESP) 60.999
Lazio (ITA) 56.666
AC Milan (ITA) 47.666
Viktoria Plzeň (CZE) 40.635
Salzburg (AUT) 40.570
København (DEN) 37.800
Braga (POR) 37.366

Pot 2
FCSB (ROU) 35.370
Ludogorets Razgrad (BUL) 34.175
BATE Borisov (BLR) 29.475
Everton (ENG) 29.192
Young Boys (SUI) 28.915
Marseille (FRA) 28.333
Real Sociedad (ESP) 27.499
Maccabi Tel-Aviv (ISR) 23.375
Lokomotiv Moscow (RUS) 20.606
Austria Wien (AUT) 17.070
Hertha Berlin (GER) 16.899
Nice (FRA) 16.833

Pot 3
Astana (KAZ) 16.800
Partizan (SRB) 16.075
Hoffenheim (GER) 15.899
Köln (GER) 15.899
Rijeka (CRO) 15.550
Vitória SC (POR) 14.866
Atalanta (ITA) 14.666
Zulte Waregem (BEL) 14.480
Zorya Luhansk (UKR) 13.526
Rosenborg (NOR) 12.665
Sheriff Tiraspol (MDA) 11.150
Hapoel Beer-Sheva (ISR) 10.8758

Pot 4
Apollon Limassol (CYP) 10.710
İstanbul Başakşehir (TUR) 10.340
Konyaspor (TUR) 9.840
Vitesse (NED) 9.212
Slavia Praha (CZE) 8.135
Crvena zvezda (SRB) 7.325
Skënderbeu (ALB) 6.825
AEK Athens (GRE) 6.580
Zlín (CZE) 6.635
Lugano (SUI) 6.415
Vardar (MKD) 5.125
Östersund (SWE) 3.945

Post多次

Uefa可能串鳩我哋阿狗

我廠咁高分可以升返上歐聯未

阿 皇蘇 賀芬咸 土超隊

陣間咪知
哈薩克一定鐵膽啦
加埋烏克蘭,俄羅斯

都出硬線啦
出局都唔怕
所以而家立於不敗之地
反正都係副選打

對勁隊還好
對d山卡啦咁遠既球隊先慘

快d抽啦 反正刀系內定

有無link?

阿仙奴派咩代表牙

uefa

【體育】去季被外借至般尼茅夫的阿仙奴中場韋舒亞，在兵工廠的前途亮起紅燈，原因是領隊雲加日前親證考慮其他球會的出價。

日前代表阿仙奴U23第2次上陣鬥曼城的「大師兄」韋舒亞（Jack Wilshere），比賽中因與對方球員泰歷威爾遜爭執，雙雙被球證以紅牌逐離場。韋舒亞4月受傷後，直至季初才復出，想不到以一面紅牌作結，而更令這名中場頭痛的，就是領隊雲加日前親證願意考慮其他球會對他的出價。

雲加接受訪問時說：「我曾與韋舒亞迎來最坦誠的對話。我公開表示甚麼對他而言是最好的，現階段的韋舒亞在職業生涯上是需要比賽的，但我今日不可給予他保證。我想我對他是公開的（轉會市場）。」不過雲加同時亦表明，只要韋舒亞重拾昔日最佳狀態，他會考慮讓他留隊，「如果他可以踢回最佳表現並願意留下，相信稍後時間我們會再一次面談。」

25歲的阿仙奴中場韋舒亞過去是領隊雲加的寵兒，曾在球會取得不少上陣機會，可是持續受到傷患困擾，令他未能在隊內站穩陣腳。去季韋舒亞被外借至另一英超球會般尼茅夫，可惜4月再迎來左腳腓骨骨折，養傷至季初才復出。去季效力般茅期間，韋舒亞曾在英超上陣27次。

圖片來源 : Twitter圖片

韋仔不要走

留係到 下季英超踢到27場 已經好夠做啦

要求唔高 10場is ok

快手抽啦

排到咁後=.=

Group h

H

造馬ready

抽中阿狗個陣影住個條女邊個黎?

咁撚多隊抽到幾時

反正刀系内定 電腦random算= =

好多隊唔係好識既名

個攪珠佬笑得好鬼

Bate

巴迪

白俄野

白俄？

Rubbish

好鬼牙

出u23 is ok

正呀俄佬
一來一回已經無曬時間休息

爺爺又有籍口

愛華頓要對里昂

歐洲足協知錯決定保送爺爺

是撚旦出局算啦

西班牙飛哈薩克

作.....哈

你估禾廠系熱刺牙

夠唔夠踢ar

熱狗要擋住雲加拎歐霸

保送計劃ready

抽到邊，啱啱訓醒

再瞓la

死亡e組

【進軍歐霸】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXVII

賣乜撚野細梅呀戇鳩
真架？

拖肥果組

科隆